(Google Maps) 電影Kingsman西裝鋪

叫做Huntsman位於倫敦薩佛街(Savile Row) , 被稱為「西裝裁縫業的黃金道」

另附上酒吧位置: 11 Black Prince Rd

好撚靚

好想去